攔住韋碧 纏住韋碧 無論多幾多對手

控波再扭 起勢走 最聯都失手